突發！有無人識佢呀！救手足

救人
Tg:@lhyctc

Admin稱；收到佢錄音話食緊安眠藥😭😭😭😭

代朋友post!

推推

推

推呀 一個不能少！

青衣人幫手

pishhhhhhhh

推
救手足啊

推

就算死 可唔可以唔好白死

P牌推唔郁
好愛每一個手足
求下你唔好走
大家一齊堅持落去

Push 大家都好需要你 一個都不能少呀！

Tui

一個都不能少啊

唔好呀！！！！！！！！

青衣既朋友

幫推

青衣人要阻止手足自殺

Push

推 一個都不能少

推！！

推呀！

唔好掉低我哋

唔准！

tui

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

push

P

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

推！

比次機會自己 你掉低我地走 點對得住班手足

救人呀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

好需要關心身邊同路嘅朋友

推呀

有人俾人影到 先貼建制派海報 再鎅民主派海報

push ar

up

Psuh

推！
手足個名又話要他朝一日煲底相聚嘅

tui ar

p牌推

推唔到

有無手足識佢呀究竟 已經三粒鐘啦仆街

幫幫手 多一個戰友就多一分勝算 手足唔好扔低我地

希望你睇到我地既回應，要堅持落去呀，我地香港人係唔會放棄架！我地仲有個約定：煲底除罩相見！你要記得呀！！！！！！！

救人呀屌你老母

hope he is saved and ok

推推推
一個都不能少

Push ah

推！！！

有朋友已報 但資料不足 未搵到

睇到又想自殺既唔該聽住 一係就沖入去殺林鄭 一係殺狗 一係就留底條命睇住我地贏

我地個國家唔要白死 送死既戰士 唔該你地食撚飽就瞓 唔撚好扮晒嘢 ok?

11.24 07:00排隊投票

唉
推